六年 占卜 塔羅 星座經驗 你問我答

之前係廟街開檔
宜加生意唔好 番下pt過日晨

有無客因為你講得準，之後返黎多謝你？

其實占卜同算命邊樣準啲
硬係覺得占卜純粹抽牌唔太準咁

所謂好準既塔羅係咪潛意識+心理學

廟街開檔係咪要俾陀地

假膠黎